del連登嗱

想做一個佢會鍾意嘅人

喔

好行唔送

已經準備好99朵玫瑰花送比樓主
睇下我個名
戴返個耳機唔該

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×
°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

我愛你不是青菜說說而已 我不只愛你 我也愛你娘
只要你有需要 電話打乎我 以後你就會大聲來叫我 第一名 .